分區不被捕係必需！大家記住捉你唔到就好難告得入罪！

佔中告幾條友都搞左咁多年， 而家話捉左千幾人， 班狗只係捉，逐個告佢告到2047都未告完。

所以佢只有要你地落港島又走唔到， 容易捉完送d 野落你袋去屈你，方便d 告。 或者直頭就係想打你地，捉你地扣48小時嚇你地！

分區既目的就係要佢冇得用直升機， 冇得用水炮車， 冇得埋伏部署！ 因為呢d 全部要係總部由劉業成指揮！

如果一分區，我當佢6-7個大sir, 都冇可能即時部署到， 最多都係區散你地， 做唔到圍捕

只要全民到時黑衫， 當日捉唔到人， 你比cam 影到都好難告到你

磚 火 魔法材料

推

總之撚狗， 不被捕。 撚共產黨， 賀國慶

Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：不能信任！
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
「反極權運動」守護香港，深層改革

行動：Connect 全球受害者
主線：反極權，撐民主自由
爭取加辣/大比數通過人權與民主法案
力求2020普選立法會，廢除功能組別
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.30

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
諗到再加

捉唔到人， 就算佢第日上門捉人， 都要搜証去証明犯法果個係你本人， 全部黑衫人， 上到法庭打都有派打

總之依家係戰爭，冇被捕/受重傷準備嘅人咪出嚟，包括和理非

所以咪要長期戰爭

P仔推
勿送頭，如水行雲

一多區就好難指揮， order 落到去，可能現場情況都唔同晒。 要對抗軍隊，就要將佢地分散。

直頭分散到條條街都有示威者既現象， 你係現場指揮官，幾條街都有人搞事， 姐係幾條街都要去

到時d 狗狗咪跑黎跑去

個個人黑衫，落街行街

解決左班曱甴唔好驚先啦，聽到聲就掉頭走，出黎把撚？驚就唔好出，出就唔好驚！

一日未企定還拖，我一日都會繼續叫佢地做「曱甴」

係呀，話曬你地呀，DLKH！

還我真前線！

冷氣軍師， 講就兇恨

一定啦

邊個再話落港島谷一區就一定係鬼黎

魚蛋

反送中

點解咁多post成日講點走先最好
BE WATER都唔係一直咁退
要救手足 要對抗 一定要有盾 唔好用遮陣
喼 就係最易掩飾既野

係呀，好過你出去掉頭走，幫前線送頭

已經唔再需要對待， 全部化整為零， 和理非行街做cover 就得

你唔衝，咪去時代廣場整靚佢，無人怪你唔夠膽

但係你去得高危位，唔該唔好再係咁，仲要累死幾多人？